不被捕為首要任務

推

中大人可以點走

比家長車諗計接

屈蛇囉

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

推

唔好再講不被捕啦，咁嘅心態只會令人一見狗就走。

不被捕唔等於走，你打到佢捕唔到你都係一種不被捕嘅方法。

香港人唔好再只係叫口號，我肯家12月前一定屠城。

肯定

黑警裝備係我地十倍百倍計

點打

只要冇裝比人搜到 唔洗怕被人拉
大學生係學校溫書是常識吧

番屋企搞抗爭最安全

咁投共咪最安全 反正冇得打

冇啦啦比佢拉為乜

要有目標

今日黑警攻入校園

係國際級新聞

我唔知係咪有價值

但比黑警今日拉左就無謂

千其唔好俾佢拉 咁我咪投共囉

投共 又安全 又冇成本 點解唔做

玩新聞 俾外國睇 我想問 64 平反左未

64死得夠多人喇掛

thank you sir

無錯，一係投共，一係反抗。
一路叫反抗一路縮只會更慘。

乜都唔搞

番屋企等中大學生俾人殺哂 既新聞俾外國睇

重唔係大核彈

叔一燒單野，個丫叔一條友追住20個手足，你覺得係裝備問題定心態問題。

香港人不被捕係因為唔想有案底，因為唔想有手尾連反抗都驚，心諗如果無搞d咩嘅話俾人捉最多都係48。錯曬。

依家係咪都實彈對頭，化武一地都係，香港人至今都未肯從心底裡相信自己係正義。

你兩個咪講下可以點救中大喇而家

係咪守撚住個山頭就贏

而家點樣幫倒班學生

守住個山頭？

定收埋文具再消晒任何証據再逃脫呀